去開香港邊到食魚生

突然好想食三文魚但又唔想去放題
有無邊間真係抵食又唔伏 求推介

Push

元氣

肥媽話大灣區食淡水魚生好

爭鮮

三文魚邊間食都係有蟲 唔明點解仲要食

食帶子ok?

發覺元氣刺身唔貴

街市買 叫佢劏埋

食開志魂

Aeon 一田

仲食魚生 食生魚啦